德國內政部首度揭露 中共動用國家組織施壓當地流亡港人

德國內政部周五（19日）首度承認，中共國家組織向流亡到德國的香港人施壓。

德國內政部在回覆反對派自由民主黨（FDP）議員查詢的聲明中指出，「自香港示威活動開始...德國境內的中國國家組織便嘗試行動，以有利中國政府為出發點影響大眾對事件的觀感」，更包括「對支持示威人士採取行動...親中共的中國公民多次在德國公共場所和網路上破壞示威活動」。聲明更引述2019年8月17日漢堡一次集會為例，參加集會人士遭反對示威者拍照和拍片，認為此舉「相信旨在恐嚇」。

自由民主黨議員詹森（Gyde Jensen）說：「這是聯邦政府首次承認中國共產黨的觸手已伸到德國，內政部特別是情報部門應該制訂策略，有效保護流亡德國的中國公民和香港人。」（國際中心／綜合外電報導）

隔咗成年幾先講

好過唔講
好過啲19大學包庇啲仆街小粉紅

遲講就唔會有國民回響
無國民回響就無可以唔洗制裁
無制裁就無反制
即係無事發生
最緊要唔好影響國內經濟呀

呢個真

日耳落

大外宣部門係咪已經成為區逐目標？

推

外國見到小粉紅就要一刀捅埋去
然後喺佢耳邊講移民都係冇好下場

有人問我 我就會講
但是無人來

無人講咪你講

黃台仰都話佢o係德國俾中國人影過

所以外國手足集會係好重要，最好引多啲小粉紅，俾班外國人睇下俾人滲入得幾緊要

根本冇方法解決
中共利用外國嘅言論自由去滲透
再用大外宣買五毛 買外國五毛
再係中國入面禁你外國傳媒

外國聲音入唔到中國
中國聲音就控制外國華人同抹黑、恐嚇華人民運嘅人

break the wall

Twitter無乜人關注

push

認到人就要DQ勒

香港人唔好再訓著啦
就算你哋移哂民都會活係支那既威脅下，正正係移民左先有自由同力量去組織反抗

講咗出嚟只不過話畀人知，德國對自己國內公民受威脅一直「知而不作為」。

無先出奇 攬炒巴都中過伏

外國大使有治外法權

中國就經常利用大使館無罪呢一點去組織反示威活動

至於呢d活動是否包括刑事毁壞，恐襲，盜竊，就留番俾大家思考

搜證同查都要半年，通常佢地肯定哂再討論埋公佈之後既後果，先再同人交代

呢樣係最難攪

So.......麥閪耳都係左閪

左膠everywhere

推呢個

奶共肥婆我屌你老母

咁不如唔講

海外可以勇武
唔洗黑哨

黃細柒係咪喺德國

Push

喺外國尤其喺左膠大國啲香港人對支共認識真係好薄弱，成日老馮預當地政府會罩佢地。警覺性又低唔知當地支那人滲透咗好一段時間，唔識保護自己。啲搞手又係一味淨係識得吹雞，原全唔理大家人身安全

支那人同共產黨故然係仆街，但同佢地撼每個人都有責任玩得聰明少少

用老黑方法對付班支狙

根本就要 當然我覺得要用埋香港民族主義同反共民主精神去對抗支拿

一搞手足就要留低d 手手腳腳
因為調查完趕一件就會好似NPC 咁無限出黎

義士應該去海外先有總部，再組織人手去做情報員。有哂料先用正道去篤灰，之後再用旁門去玩尻佢地

支那係一班受硬唔受軟既仆街。

旁門都頂得著先出 江湖令。
個班人移居海外除左受黨既指示外，最主要原因係想平穩咁用貪污受賄既錢去海外享福

如果香港人能夠狠下心腸，個班海外支那紅二代，富二代一定會知難而退。

反制呢？ 不了 要錢

對海外支那/港共玩超限戰
正門篤灰，旁門起底/騷擾/病毒，江湖令。

武肺唔使錢，周街都係

世澤

呢招仲可以配合支那入面既窮撚，因為佢地最眼紅班仆街富二代

要係外國激進抗爭啊！還拖啊

逐步升級，海外港人要有呢種覺悟。
支那人受硬唔受軟，你愈懦弱退縮佢愈得寸進尺。

之後俾人質疑佢自導自演
真係好笑

從來冇懷疑過
有咁既心機不如去思考多點去抗共。

德國

德國今年大選

絕對同意

agger

睇親微博多就會知佢地平時幾愛國都好，見到貪官富二代一樣會照屌。

大水喉唔得罪得

依樣真係，19年係海外，英美示威仲多，仲多俾小粉紅搞

外國手足應該定期搞啲反支那活動引班支那共諜出黎

EU終於唔係扮唔知

日耳曼都可以轉化到語帶相關
CHING真係西利